睇番蘇民峰2018蛇年(曾志偉)運程

屬蛇的人2018 年健康運勢完整版

健康方面屬蛇人今年因有「耗神」入命，防有血光、交通意外虛驚，除應事事小心外，化解之方法可藉捐血、脫斑、脫痣等而應了今年血光之災，另外少到夜店或人多品雜的地方，亦可減少災厄。屬蛇人亦應防過勞而見有意外血光，故應減少無謂之應酬工作，以保身心健康為要。2018年主導健康的病符星在正西方，日常生活或者工作都要避免長時間在此方位停留，同時可在臥室或者客廳的正西方位擺放一個“淘運閣明咒黑曜六帝古錢”以化解二黑病符凶星的煞氣，使得屬蛇人安康祥瑞，災厄遠離。

你地活準唔準?

血光、交通意外虛驚 成年流流長 實中

全段文字套去邊個生肖都中架啦

求其搵單中既黎講
唔中就唔講 信既人一係就打手，一係就傻9

屬蛇嘅人喺2018年
一定有人仆街，同時一定有人發達

無講有桃花喎

有時你會俾評分 有時就直接屌鳩佢
肥絲你對於錯字有咩標準

其實對於成日要走黎走去既藝人黎講，交通意外真係好易遇到。